唔知點解我覺得右邊條友好似達哥

因為我近視唔戴眼鏡睇野會矇
遠睇好似達哥
換咗個樣做達哥應該好match
達哥好似有類似表情

驗眼

驗腦

明明就係蔡思貝